{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026352",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "랜디스도넛 광안리점"
    },
    "text": "店舗周辺の有料共用駐車場をご利用ください。 当店のメニューは次のとおりです:バタークリームドーナツは3200ウォン、アップルフリーターは3800ウォン、ベーコンメイプルロングゾーンは3800ウォン、広安ブレンドは4800ウォン、ポテトは5,300ウォン、Classicは2700ウォン、Deluxeは3200ウォン、Fancyは3500ウォン、Premiumは3,800ウォン、イチゴバジルエイドが6800ウォン、済州漢拏グレーが6,800ウォン、メロポンダンヌテララテは6,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗周辺にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "店舗周辺には有料共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バタークリームドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "バタークリームドーナツは3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルフリーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルフリーターは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンメイプルロングゾーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンメイプルロングゾーンは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広安ブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "広安ブレンドは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトは5300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Classicの値段はいくらですか？",
            "answer": "Classicは2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Deluxeの値段はいくらですか？",
            "answer": "Deluxeは3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Fancyの値段はいくらですか？",
            "answer": "Fancyは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Premiumの値段はいくらですか？",
            "answer": "Premiumは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴバジルエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴバジルエイドは6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州漢拏グレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州漢拏グレーは6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロポンダンヌテララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "メロポンダンヌテララテは6800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 362
    }
}